有無巴絲係韓國一齊落club

最好就弘大附近，男女唔拘，二人成團

弘大好玩咩？

留名

同我去就好玩

聽晚join?

驚唔驚肺炎

係入面唔戴口罩 一支酒幾十個人飲過 你自求多福啦

有無手足join